元朗單棟樓買得過？介紹？

小弟最近想置業，揸住1球鬆啲做首期
屋苑又買唔起，好似得返單棟有得諗
（唔會買村屋 ）
有無人有評論元朗啲單棟樓

買村屋升值唔好， 如果你自住嘅話就冇所謂

如果想投資嘅話建議你買市區樓

你睇邊頭先？

劇院/水車館/雞地/教育路/元廣/大橋/又新街

自住架

買嘉湖啦

好順利大廈都仲有4球咁上下
不過就舊D

1球你都買唔到村屋啦

1球點買村屋
最多做到6成按揭